★點做工都買唔到樓，返來幹甚麼？

評已正

腦魔你有工返既咩？

冇

廢青閒情打J渡日

買車

拎綜援好過啦

腰痛，冇做了

IT狗

人總要勇敢生存
日子總要過
東西總要吃

係咪成日捐枱底